當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

依家18區贏曬, 民主派議員可以立即組織一個執政聯盟。

只要林鄭唔回應五大訴求， 以後政府行任何政策， 區選執政聯盟都要反對

單睇尋日幾十個外國議員嚟香港監察投票過程， 我哋已經知道香港進入咗一個大國共管嘅狀態， 一個由人民選出嚟嘅區選執政聯盟有足夠嘅bargaining power同外國傳媒嘅吸引力， 如果每次政府政策都同盟選嘅執政聯盟意見相反，我可以預示到成個政府唔會運作到 因為政府唔似區選執政聯盟一樣有民意授權

同時 區選執政聯盟可以利用每個月18區幾千萬嘅人工開支，去做政策研究同政策倡議， 成立影子政府 到時政府只有兩條路揀一係一國一制，取消選舉 二係直選行政長官,增加自己認受性

其實區議會無實權
咨詢機構嚟

要贏埋立法會！

我同意

[警世] 致各位今次當選區議員

最好出一封EMAIL TEMPLATE
等大家自己改
然後SEND比自己區議員
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

啱, 一定要 keep 住團結

嚴控全港各區大白象工程
翻舊帳, 查下以前有冇貪污事件出現
如果有既, 留返立法會選舉做彈藥 慢慢炸鳩保皇狗

由我地各區一齊叫議員做野

民心所向
雖然佢想做大台 全世界拆撚左佢

架空政府

唔驚比人DQ咩
大家好似唔太理解泛民既執政方針

你區議會 冇勢力
第三勢力係市民
順便學下真正社區工作

泛民都咁多種人
唔係個個都搏盡同你同一心態

踼走建制只係第一
泛民黎講有待觀察

議員會跟市民做
定
跟政黨做
未搞清

推

快

dq

Push